操你媽B，老納死了

左未？

唔識玩標題就咪學人玩啦

語癌呀你 柒頭

快刀斬阿麻 左未？

低質

老衲-：老納乃出家人自稱

柒夠未

( Show Blocked User - 奧克蘭突擊者 )

沒有？

都唔知話邊個柒啲好

傻鳩